耗油情況算誇張？

ru

入左$450，30L油，「沙田入荃灣，荃灣再去機場，再返沙田」 變成咁，耗油算誇張？ thx

呢筆債，佢哋一定要還。

咁1km幾錢

咩車

唔塞車？ 咩車

真系未計

點解咁問？thx

係唔係耗油太太嚴重？

用下腦

你揸6000cc v12引擎？

冇關係，樓上一定係八卦問下你姐

8000cc w16引擎

fit仔 wo 好似比較食油

樓主計下幾多km/L 先再討論

點樣刷到出嚟

我都係揸fit仔喎
油錶頭果幾隔會行好耐先跌
之後中段就跌得好快

係咪油錶顯示問題？
最準就打滿油
行到咁上下記里數
再入油
利申：05 gd1 行緊 $1.1

06 Honda Edix 2000cc 2蚊1里.. 係咪要check下係咪漏油

劏啦！貴過供部新萬3

系你老母

個油缸唔係正方形 下跌唔岩ratio 都唔奇

2000cc車重 差唔多啦 應該係市區多姐

Jazz gd

應該70~80km左右, 如果真係冇咗四成
一缸油行得200km

Check O2 sensor

揸大巴？